車 vs 狼

唔知開左未

未 吹水 po 都無人開

上場4am愛，今場又2am周中，車迷好苦呀12月

topic咁hea嘅

狼臂擋車

下盤贏狗硬

有人肯開po未

冇就我開架啦

是但

屠狼大計

戰狼外交

伊狗入live po
都係早啲瞓

古惑狼賽車

殿車之狼

完場先算
Btw
DLLM 伊狗

入黎jm9

屌 fpl 唔記得換人

屌 我哋跌到落第五原來

爛啦屌

開啦 我信伊清唔係燈西

Ok

開佢老母

block 得

殺破狼

戰狼遇著垃圾車

lm

留名睇美隊熱身傷出

用呢個？
好眼瞓

下？出傻狗bench 高？

唔用呢個仲有第二個咩

可能踢到幾分鍾既

得一個

The last game of Frank

我見伊清話要開，我驚

true bike

今場唔贏 撚狗即死

伊狗說好的開po呢

捱凍送佢一程

佢開狗竇Post

咁都好啲
狼隊排第13我地有機

佢一開就柒

下個po名可以叫定撚狗out了

熱身都傷
唔想踢早啲出聲啊嗎

伊清，早點休息啦…

[掃馬暴龍] 車路士球迷討論區

4123超級主攻

好似冇乜人睇 唔開直播了

Dllm D燈閃到

好耐冇睇死車狗

有冇諗過啲人見你唔播先唔睇

可唔可以做一晚榜首

kai其實喺咪要練返大隻啲呢

On9 我直播勝率20%

米9來講再大隻會唔靈活

屠狼夜

我肯定你而家開都一定爆50人

Cwa又去返右邊

不了 陣間半場閪波都冇得訓 要照顧你地班契弟

針對返a查搵蘇馬包

TOPIC

今場打反擊

波都控唔到

人腳啱打

唔想出被竇睇

咁凍仲要睇夜波
難捱到

聰明就訓啦

咁樣撞唔吹

好撚凍，睇你地文字直播算

用豬完全打唔到迫腸

主攻陷阱

唔係4點我當係早場了

上場就係咁

搵tammy 咪一樣

Rj怪腳

狼又爆頭？

控離左腳 英超唔會吹

啱啱沖完涼好暖

好靜

醒定啲

垃圾

又撞到

真係殺破狼

boly無事

上面delay

起到身

條Link廢係咁

施華

rj果下有啲料到

豬sir其實可以睇定再比

你地個個時間線唔同

防守變442

走位靚
出得急左

正路
窮l無錢比now

雲拿果邊好靜

睇到好眼瞓

雲拿左定右邊 未開得切睇

link?

右

上面有

雲自己走入中間，傻又唔現位得rj一個唯有回後

認真問

美隊都自由人有時入中路
真係塞

咁都有6成控球

水貨又撻

雲狗

pulisic

出得咁靚
唐

用唔到

有美隊終於有返突破睇

美狗唔傷真係勁

第一下射唔到 就控定先啦

真係得佢先做到呢啲

有突破真係唔同D

timo

毒

CA

mm喪跑

唐仔廢到

Cwa都delay左

雲拿識射波世界級

猛食左春藥

回防好快

有我係車迷既福氣

唔傷就係

唔傷先講啦

今晚係咪變左路出波

你唔撚再傷先講嘢

有美狗一定係打佢果邊

一季傷少2場當幫忙

正路應該左右都要有

左邊美同薯有d配合
右邊唐同rj自己踢自己

而家啲角球都開得好深

成個快車踢哂應該係奇蹟

踢到三十場當贏

似mm大力左

Rj愈踢愈好

有美隊先有左路

DLLM蘇馬

蘇馬發乜神經

簡迪出波咁勁既

蘇馬做乜鳩

傻狗仲係好迷失

Tmr都得世一happy都可以

計好哂
知道會rebound 比隊友

試吓冇壞Tmr都係咁入

真 前鋒

學tmr世界波

見今日右路冇乜機會 d波集中曬係左路 右面最多得d長傳轉邊 冇傳中燒味

豬

Almost

豬蛇差啲

豬差d

差dd

差d

Giroud 呀

起碼搶到點

上年tmr

毒毒今場又係好撚fit

今晚love po冇人

kai 頭20 分鐘算係咁
拉返後d無咁多pressure係踢好左

上年Zouma都有下世三上身

扭哂對面全隊

不過飛機

中場好啲啲

kai成日俾人打荷包

傻狗躝

快入

好凍

呢下

Mendy

呢下豬sir傳得差

平安鐘

入咗就金球

哇屌

Kepa 就入左

終於有波比mendy 撲

對面係咁試mendy

手長

kante

neto

豬sir長出好似無咁有靈氣

Zouma好似成隊車英超入波頭幾

毒上哂電

Kante執屎同second ball真係好

場波so far幾好睇

Chiwell太孤寒

報到

kai 真係唔知踢緊咩

仲衰過佐

Kante勁到

毒毒好撚fit

美隊唔傷真係好撚勁

有bug

雲狗真係帶唔到波
俾人打包機會率極高

Full team嘅話真係不得了
左邊突破右邊燒味

暫時motm 毒毒

美隊同猛夾得ok

玻璃世三

今日突然識用下halfspace

呢兩季世三同美隊差不多玻璃

右路廢到pk

因為有美廢

Timo成日去中間

右邊好似直頭無出咁

德國右路已死

因為左路幾個first touch好有得猜空位出嚟

咁都唔吹

Silva

施華幾下醫院波

右路唔係椰同RJ夾真係 廢左成條路咁

右路已廢 又係要靠我

cwa 今日啲比波…

Cwa兩次醫院波

左路唔識突破 同埋右路針住semedo嚟打

傻狗今場踢到好似普通駁腳料咁
成個熱狗Winks咁

Kai極少試下俾d直線
都係簡單駁下腳咁
攪到右邊好靜

完全做工兵咁

對面下下幾個圍住豬sir
冇得set
明放空比Kai
爭氣啦

貴價工兵

Cwa係咪腳軟了

Kante今場有料到
周圍都係佢

kai狗 一遠離禁區已經冇作用

佢好似唔識右腳咁

應該係 球球都唔多夠力

上場已經好撚勁

岩反擊果下真係駁腳 比前面果個就算 回比佢又橫傳

個球證

係咁試遠射

虐老

對面幾次遠射⋯我哋球都冇⋯⋯

美隊

如果係kepa守可能己經

見親美廢跌都驚

一見美國狗坐係度就火

全場最遠係我哋蘇馬射

一見佢比人剷就驚

屌！唐仔淨係識射人

屌又傷

北美病夫

手球

無事

冇？

咁都唔比

咁都冇

好似係豬隻手

猁獌一定吹
鏝未必

直接阻到射門都唔俾

Michael Oliver

佢無望到個波？點解唔俾？

一係就嚴正執法 一係是旦 選擇性執法

咁都冇？
英超球證全站死全家
我屌哂你老母

傻狗

var

VAR?

我哋啲攻勢完全唔入肉

係不嬲選擇
獌熱一早俾咗
切j都賭

Victory are referee system

施華啲比波咩事

why call 唐仔

撚狗躝

Var is bullshit

Silva 遲早出事

成條右路癱左點踢德國雙廢 垃圾到

美國狗又比人踢

今場進攻廢到喊 屌你老母林狗

施美度有牌未呀 兩次啦

豬蛇教美隊

豬sir教精pulisic
好感動

見到就驚

美國狗又跌 心都離一離

老人家要抖下了

戰犯應該一係cwa一係傻狗

有生之年睇唔睇到雙翼齊飛

雲拿踢右廢到無形

下場真係可能要比cwa休息

原來ca剃咗鬚

happy又搞笑

呢兩場中間太短

換高可能會好好多 傻狗連接唔到 一傳完就走前好多 占士搵唔到人俾

豬sir教ca點踢波

泰狗可以躝

索性james上去踢翼算啦

下場夠時間抖喎
好似下星期一先踢

廢到喊

即刻轉CA去右

冇用
都係得一個人

美國狗hi一hi都驚佢整親

係 打西咸

10 11 swap

廢哂兩條路

Kai換華石

今場繼續咁落去一定輸

簡迪開始同化埋

kante甩完都追得返

可能撚狗order要佢入禁區搶點，但占冇人幫出唔到波

毒自己瀨屎自己執

班人太攰

對面都攰架啦

西波

放傻29踢右翼會唔會仲實際

狼的確冇咁搶

上場冇睇？

Kai 入中間 half space 占士踢得保險根本唔會比 成條右路去都去唔到

上場對愛踢到屎咁

變返季初咁 係椰子搭james先正常 椰子好似唔使一比就走入禁區

又looo

冇睇上場？

之前咪放過
廢到喊

深夜定律
今年有頭四偷笑
快車期咁搞

Kai廢撚到

毒
Kai

上場咪打右翼 食哂屎WO

Kai比人撚到

美廢cls

美國狗控波勁痴腳

傻狗不如踢正前假9算啦
當佢卡卡咁用仲好

好夏神feel

美隊cls

kai做乜

美國狗1抽4

kai真係冇用

傻狗跑快兩步啦

Ca勁到仆街

德國孖柒含撚啦

所以係雲狗問題，有cho應該都踢到

Kai真係得潛力有得j

Kai又甩波

Kai

美隊一個打幾份工

Kai狗小兒麻痺咁

Ca

kai係咪痴撚線 咁都失

傻狗真係癲撚線。。

食屎啦kai 子

傻狗屌你老母

算啦
佢真係未夠班打正選住

kai真係

換高啦屌

屌大力啲

換走kai啦
用番kovacic

已經潛左

傻狗真係得啖笑
唔係比人偷波 就淨係識做D回傳 駁腳
未見過佢自己帶波大步推幾野

波都控唔定 又成日交失 連潛力都睇唔到

有無諗過我地比利華水左 人地上左榜首

屌咗幾場啦

潛條毛
啱啱嗰吓正常二線球員都唔會甩

Kai又漏

kai係咪有潔癖
次次都唔逼埋去

原來最後係幫人接水貨

比得咁靚
Kai又是但橫傳
明明左腳點解唔射

屌 漏哂

有價好放

屌你老母傻狗我真係忍夠你條撚樣

Kai真係慢幾拍

屌

垃撚圾,出佢打少個,CLS

又要靠zouma

zouma

Zouma

又中

就係衰撚過上場

又中柱魔咒

蘇馬好撚屈

happy

Happy差啲

又中眉

跳到C朗咁撚樣

騰空勁到

傻狗點撚樣

基奧特咁都唔入

首席射手zouma

想睇返之前轉會Kai po

Zouma今屆食錯咩藥

又中柱
咩野閪運呀隊波

是日問題 今日傳中有幾多球

跳到牙郎咁高

呢下有反應算係咁啦

cls 騰空

咁又好難反應嘅

點反應

世一中堅

咁都有得屌點反應得切

越嚟越凍

哈佛狗冇場好波

今日隊波講唔出有咩問題
就係入唔撚到波

除左fifa狂禁圓形
都幾難補到

有無迷kai出黎講幾句

打豬sir happy雙塔
Chil rj瘋狂傳中算啦

屌你老母又中柱
洗咪拜下神

咁近 仲要中楣彈出 好難有反應既

跳到好撚誇真係

就係出咗德國孖柒

真係無運

果球手球真係cls

獌猁一定有

今場係咪薯容斬得最多波嘅一場

傻狗已成廢人

換kai啦 睇到唔開胃

從來都未見過一分鐘都冇補

可能睇得太少波

跳起在弓身騰空

為屌而屌

咁狼隊係守得好

問題咪就係唔知踢緊乜鳩

運都冇埋

有美隊帶波同上場差好遠

睇得出哈佛仔好撚大壓力

德國雙廢人咪問題

都攻唔到對隊仲攻得入肉

遲早你個名kepa可以轉做Kai

成條右路廢 中間放一堆人係豬身邊打唔到小組

Kai抖抖先

完全無form

問題在於林狗同傻狗

暫時0中龍

不嬲都閪
人地就內柱我地就外柱

kai 變左黑洞 踢埋d契仔波 回傳 橫傳

上場已經3次柱

痴撚線，唐仔完全隱形！季初仲sharp啲！
Kai仔就完全係廢！on99咁！
兩條德國水貨

傻狗醒神啲啦屌

作同猛打埋德國孖柒份工

zouma跳到c朗咁高

宜家啊 全世界指住我笑鳩我哋又買80m水貨

2020算把啦，差唔多場場至少中一次柱

大乜撚,無限信任,踢出黎一PAT屎

Kai 幾時死

唔需要
直接執野躝仲實際

最順咪唔出佢果陣

好撚痴線斬到比佢真係實頂贏咁濟

球球回傳同駁腳，會唔會廢到咁

我相信Kai 下半季一定返生㗎

kai除咗去後傳仲識咩

CA勁到

雲狗打陣地 0作用

zouma應該跳得高過占士

KAI係踢到好似唔識踢波咁

毒毒都好腳法過kai

Frank and Kai are unemployed now

頭先有球攞唔到波仲要撞埋去簡迪到

堅決支持傻狗

衰撚過摩拉達

Half-time:

Wolves (0.17 xG) 0 - 0 Chelsea (1.33 xG)

kai狗似街場踢波唔夠人搵人戥腳咁

唐仔都話唔係最佳位置+無抖過
Kai真係

我代利華多謝車先

真係CLS,睇到燥

Nizaar Kinsella
@NizaarKinsella

Havertz is struggling again tonight. His pressing is not what Mount is able to produce on the other side. Wolves are getting some joy down his side because of it.

No shots, key passes, 0% duels won and the game is generally passing him by.

成隊波啲把握力差到！
一球中龍都冇
遠射又冇，淨係識散人

佢先最大獲
講到武肺真係0影響

根據過往經驗，車高價收購10個有7個都係水貨

kai狗真係好似成日都末訓醒

想贏就半場換石

講真嬌都有用過Kai

達狗季初入好多波
傻狗呢條廢柴連駁腳都做唔到 快撚d躝

認同

kante 好撚勁，仲有威脅過kai，kai 都唔知出黎做咩，企D位又同隊友撞，有球kai kante james 企曬係右邊角都唔知做咩

Kai好似未食飽飯咁
跑又唔落力 比啲波又醫院
又唔肯學asus ca咁個人推進突破下
一見有人埋黎逼 就即刻回傳/橫傳
要駁腳唔洗出佢啦

咪成日當武肺少事啦

通常越近 下半場就越快輸波

又唔現位係度散步，都唔知踢乜

傻狗成撚日走埋d死位

唔係好似
直頭係

肯承認我地友入左件水貨未
家陣可能雲狗都係水貨

仆街利華狗
撚車狗撚左幾個月賣件水貨過黎

當初大家j得最勁既Kai

On9

係阿朗30幾歲中完出黎入4 5粒咁

踢到按章工作咁好想借傻狗去列狗半季體驗下

未得咪比佢抖下先中場唔係無人用
佢正選得姐係球隊覺得佢ok la

有 cmp 差好遠
戰犯 Kai Havertz

真係好垃圾,拎球波都好似冇力,成日傳醫院波D波了下了下,你估你細哨

好想而家即刻上床瞓

駁腳都甩真係癲到有幾下見簡迪都費事交俾佢

作為一個CAM，Kai可以冇創造到咁都算啦，個波向前都得掛，下下駁腳橫傳後傳，我踢都得啦

泰 傻 唐 全out

問題得一個
就係傻狗

其實兩睇 落場操態定抖多一次月

水硬啦！唐仔應該連10球都冇

節奏幾慢其實
差啲訓著
希望下半場有牙石

絕對係

竟然連米基既野都做唔到,好耐冇咁憎一個車既球員

Kante 好撚勁

有下邊線要靠毒毒扭入去

好！下半季再出

施華踢傻狗個位應該仲勁

中武肺未好哂又正選 一定係撚伯錯

希望撚狗快d換走kai
當佢肺炎未fit仲有potential 好心等隊波贏兩粒先好用佢
衰過打少個
達入唔到波都唔會中後場失波輸反擊
kai今場都失幾球

咪就係 俾多半季佢 佢一定返生

咁未踢得咪唔好出,咁都要護?

I miss 巴仔

黃金前場
但最有威脅係蘇馬頭鎚
係咪除咗左右閘斬就冇其他做波方法
上半場總結係順啲既阿仙奴
睇到好惆悵
其餘時間做得好既就係禁區內橫傳
但冇人接到 有一球仲要穿過哂所有人 三個人都差少少
唔想對狼狗都0:0完場

佢忽然間識傳返波

感冒童咁

未回復返就出，咁係咪即係撚狗問題？

反撚狗

kai打假9 係唯一出路

仆你個街，傻狗踢國家隊時啲推進冇晒

enough is enough
德國班拿約滾回德國

反撚狗啦屌

Kai同而家嘅廢人切其實唔差好遠

仲話爭前四 睇個勢呢場又失分

唔講以為簡狗係踢攻中，哈佛狗踢防中

又一沉百踩 佢係未ready 正選 但人地21歲人轉踢第個聯賽又中武肺 同一班成熟左嘅球員有得比？

係德國孖柒

Generation talent

武肺完根本就無態

Ball都hold唔到

迫一迫都甩，不了

要反都係反撚狗先啦

美隊唔傷真係好勁 班隊醫諗下計啦

係個踢法唔啱車仔
除非車仔成隊為佢改踢法 佢踢假九 唔係就短期內都無得救

比d時間Kai

Now 個主持成晚都講：「發去左邊，發去右邊…」

發到頭都痛撚埋…

瞓啦⋯唔嘥精神

一迫就甩假條毛咩

解釋唔到德國隊嘅Kai係咩事

又唔好咁，左路3個做到嘢，係差最後傳完中走位配合唔到

中完武肺 跑一步就抖大氣 好似係

佢嘅實力高出同年一班咁期待表現超班好正常姐

KANTE今場全能啦
KAI狗就廢中

撚狗係想佢踢多d拎態 但問題係越踢越差

有咩解釋唔到
佢未武肺之前囉

起碼會試下俾killing pass先啦
隻Kai 下下駁腳橫傳後傳
同mm比差一班

有睇富咸猁個場 你唔會咁講

佢一傳完就上前 占士想搵人俾 kai已經走前好多 好難俾佢 最後要毒毒落返黎幫

佢係禁區搶點好近豬蛇

林Kai

德媒吹捧嘅天才球員
有咁上下期望好正常

得CA 一個識突破
起腳又少 踢毛

用今場嘅傻狗同傳奇班拿約比
簡直就係對傳狗班拿約嘅侮辱

同意，撚狗433冇傻既位置，翼唔洗講，8號位box to box都唔會岩佢踢

華石咁好扭 踢唔踢到翼

得罪講句Kai淨係踢到10號位

Kai 是無辜的 但還只是個孩子呀

其實唔借巴鳩咪幾好 得閒同牙石換下

屌 依個咪就係林狗沒被order做成既結果

佢同年同英超正選可以爭好大條gap 佢仲要轉聯賽

未中之前喺車都唔多見有

白粉佬好洗好用一定勁過依家既傻

我哋防中麻麻哋推進

正選陣好似冇德國雙廢位置

佢2個都有好明顯問題

出佢2個其他人都廢埋咁

林：我撚知Kai 咁撚廢架咩 點同女王交代

仲有睇得好通透

佢當初選擇去拜/利
肯定踢得起 下一代球王級

可惜比撚狗水咗

咁我都希望佢成材返嚟打巴我嘅
有印佢波衫

講真唔係歐國杯 世界杯 邊個同你埋身肉博

KAI可唔可唔好出正選

成季得一場，kai夠有聯賽杯同歐聯對k乜柒嗰隊兩場

其實佢隔離個美廢同佢一樣大

憨鳩仔收皮Timo 場場正選呀

Kai 好似唔識加速咁

CA16碎出道差好遠

佢而家咁嘅款，俾佢踢4231個攻中位都唔方踢到啲乜出嚟

話佢21歲個班都忽
我地用80m買番嚟㗎
點都要有番咁上下即戰力阿嗎？

根本冇得賴，你話未適應未回復，咁最多都係做唔到野姐，但依家係負作用呀大佬，下下斷攻勢，成個右路廢哂

咁kai 嚟左幾耐佢下年下下年仲係咁咪屌到佢反皮囉

高普有話要咩 佢想要跑狗雲拿姐

而家傷哂翼已經大大影響攻力
仲用kai
等啲人好番哂用下我唔怪
快車打親唔係硬野就剋星
唔想提早確定冇頭四
上場全失三分已經好鳩

慢都算,又護唔到波又唔識向前傳又冇遠射, 做乜鳩

慘 撚狗唔會識教傻狗

記唔記得美廢黎左幾耐就戴帽

我地用幾多錢買啊
踢到咁撚樣唔屌得？

水土不服 唔識夾都唔係借口
拎咁多淨係回傳橫傳 咁佐仔咪值成億

如果想傻狗拎返態就放佢後備
順境波領先再放佢落場仲好

擺明係買潛力

80m育成計劃

最高轉會費果個好多中伏，美隊最標青，佐真奴算好，算把貴少少買既，Chilwell 好好，雲拿fair

已經衰左個80m

對面出新仔

黎到第13輪，本主任正式第一次屌Kai老母

如果要爭前四 真係無謂格硬出
唔掂放後備先

咁適唔適應到好睇個人 美國狗適應得快咪佢勁囉 但2個可以去到咩level咁快知咩

一億放夏狗 其他隊憑咩笑
睇波睇到你咁自悲死得啦

kai = oscar 仲要係廢版oscar

咪屌囉 佢暫時係廢喎

你肯定？佢去呢兩隊後備都未夠班

Love po咪內戰先

kai突然咁積極既

oscar 都叫有啲靈氣
Kai 係頭 dup dup 又一場

占狗可以控定再射都得

有冇聽過犯規係最懶嘅防守

聽到眾位車迷開始屌老母

見到撚狗收埋咗支棍

豬腦

感覺佢學下哥利斯卡練大隻就有機會踢得掂英超

豬clsssss

Giroud

Jm9入左

豬又救世

好突然

靚到

搞掂

雲狗傳波真係好廢
準度同決定都係

豬sir

豬勁到

cls 靚到

豬蛇plz stay

又要靠豬

又靠豬腦救世
射得好靚

射手

Kai可以打順境波啦

豬sir又救車

半助攻

I love you Giroud

隻龍想扮妞亞

豬蛇型撚到 我射撚左

以為唔入

頭先傳俾捷都ok啦

豬蛇

豬 我愛你

有冇off

豬蛇勁到

佢有delay

冇

冇睇有冇off?

Timo 冇越咩

giroud

豬！！！

雲個下有少少似

基奧特

Giroud 唔好走呀
求下你

始終都係要靠豬蛇

Var都唔撚睇

Rj jm9

豬蛇唔好走呀

咪又係靠豬sir

落order占士射

今季唔走啦應該 踢返咁多

永續基奧特

Rj

豬sir咁撚勁
Tam要坐幾耐

屌追屎

有個識斬波嘅左閘好幸福

屌 燈左雲狗

無VAR拉線睇越位嘅？就咁睇似有

已經射咗幾腳 應該有指示

下場啦 輪換

一場 下場豬蛇休息

佢有練過下嘅

除非賣豬 唔係幾難反撚

豬係前面指揮

撚狗一定唔會咁on9

佢係指揮
譚係攤手
唔同

用尼打下體會啦

文字形容下
一個反擊jame打轉邊俾雲拿 再傳去捷到 落底轉中俾豬半車身射
龍門撲到出黎但係已經過咗白界 咁就入咗

調左位又好似幾好wor

賽季未踢到一半已經要出動豬救世

好撚彩

越成咁

嘩 屌你傻狗

Giroud d怪腳超勁

嚇撚死

又係Kai最先失球權

Kai 太soft 呢下爭都唔爭

好彩
Kai包咗呢到屌死佢

換高啦 屌你撚狗

咁明顯越自己都唔知

差啲包埋 睇睇下人又唔睇

美廢

H29 BOX TO BOX

個頭咁似雷斯

美隊係咁比人撞跌 好撚驚

幾驚ca傷

換kai未

攬球佬

Kai條線拉得麻麻
好彩結果off咗

狼狗係咪特登 係咁踢pulisic

中鋒大衞雷斯

我睇到頭槌咋

筋肉人出嚟啦

對面放狗

對面換坦克車

瘦咗啦

對面隻Silva

Kai終於跑

睇嚟美國狗踢完呢場又要唞吓

似火清最愛 細爆

搵次早啲換人啦

換石未

如果禁區頭先係阿石一定扭過左

右面出欖球佬 chiwell縮後又難攻左

Kai 80m mount幾錢

要出世界第一左翼衛先破解到

0

100m

無價寶

健康美廢160m

Kai下下比完走 但根本無人比

猛撞唔贏

Mount狗下下都上撚晒腦

今日個進攻同平時差咁遠
變左左邊斬
Rj收返入中路多少少

之前世界第一左翼衛硬爆派精愛將

猛係爛打 workrate 高 但唔係大隻

受傷美隊-10m

唔撚係掛

一落嚟殺人

係完全無望過自己身後有敵人

硬橋硬馬

Semedo黎

佢走入中間嗰啲根本比唔到 但似撚狗叫佢涉入去頂

猛狗逼波真係似狗仔
個波喺邊個到就衝埋去搶

Cwa又去返左

咪撚整傷美狗

A查

22號黎

a查好似冇咁大隻

減左啦

狼隊二百幾分鐘冇波入
垃圾車應該會幫狼隊起機

即刻收皮

其實發覺kai狗會走Aggressive 既走位

但冇人試下比佢
雖然佢9成甩

轉咗髮型 威嚇力細咗

左路比人壓返住 右路點都要做下野

Ca唔俾

竟然係Adama彈走左

隻A查咩料呀

豬蛇做得好

佢同雲拿好多時都會走直線 但係睇咁多場 都未見過人比過一球

佢成日走啲位好難畀
俾人閘晒線，要畀波大師先畀到

屌你kai狗

狼隊個領隊on9?
痛撚到咁仲唔換A查

kai

比人撚狗

屌 咩料

kai。。頂走完又派膠

佐應該比到

1-1

頂走冇問題

屌你老母
靚到

人地真係好波

Kai狗比後送角比人

呢下好靚

Kai企係到做乜鳩

反撚 起身啦

唉屌

鳩柏33

上場已經話Podxxx好撚好波

K17
撚蛇換人未

Fake 2 fake 再大力射勁到

咁樣入都無咩好屌

屌你老母又輸世界波仆街

狼少兩件主力都要準備失分

kai唔送角咪唔失

一早準備好

屌 呢下角

都無咩好講

呢球點關kai 事

咁都有得屌kai？

屌 根本冇角

屌 根本無角球

原來無角球

出傻狗=拔苗助長

不如換石啦

D人on9

點解打親車都入世界波

咁都有得屌

原來唔止我一個咁諗
係咪全隊都排斥德國孖寶

Feel到要出嬌魔

呢下夠曬人守比人撚狗咋喎

屌kai做乜9

人地就隊隊神秘力量 我地就黑過閪

傳去邊

球證死全家啦
黑完十二碼又黑角
全部都係狗

人地真係射得靚

換石未

占士冇走落去

追返成分鐘前既動作嚟屌
傻狗已經變咗追擊目標

隊波得左比到

又準備失分 真係一入快車期就閪

文迪個buff完咗，就發覺其實防守無好過

我地幾時有運過

保丹斯世三咁

換kai 啦撚狗訓撚醒未

一比人追平，人地生哂，我地謝謝地

不嬲覺得似 D護波

可以繼續反撚狗之旅

換走KAI未

插水唐

Kai狗係球場黑洞
快啲躝啦

成日輸世界波
依球仲要黑角先有

DLLM球角都on9
根本冇

換石啦屌你
Kai失左十幾次球權啦

正想講傻狗呢幾吓護波幾好
點知下一秒就畀腳柒嘅你睇

Asus>

耐唔耐有d扣除誤判之後既聯賽榜
車係咪呢個榜會領放

終於換

終於換kai 走

係

可唔可以早些少換呀

換咸入黎把撚咩

居然換豬
不過比Tam沖下都好

佢無拿拿比後 唔係人地個攻勢完左啦

班傻西球證就黎睇出界都要用var架喇

唐

屌你雲狗

唐狗

Timo

Werner dllmon79

豬蛇唔細啦錫住用

屌timo

漏

射啦仲控

曼狗驗屍咁睇
車唔會睇

波底好廢 唐狗

屌 德國狗真係廢

德國孖柒

雲

次撚次都禁樣流走個波

無力啦
生命足球咩

屌你都係屌仲個球證比錯角先啦
踢得差就無限放大佢D失誤做乜撚

Kante cls

timo真係

場場都柒first touch

德國雙傻

不意外

TIMO滾回viutv

角球唔會check 唔好彩無得講

嗰個位特色滑 頭先Kai 都係嗰個位漏咗次

聽日搵下先，我覺得應該果個榜油王入主後同現實差距應該至少頭3，每一季都係

迷撚死全家

特別

添狗 完全唔識過人

Timo既盤扭 明買明賣

毒毒做乜鳩

毒撚做咩

意思係如果依d有得吹
一定又選擇性
上半嗰下邊有可能唔係pk

？？？

天然呆

毒毒

笑撚死

雲狗踢完一季失機精華應該同達子有咁揮

笑左毒

好好笑

黑人問號

Timo 柒幾下就會型一次架啦

球證咁比面
唔比牌

想屌佢但又好好笑

足球有Shaqtin a Fool嘅話呢吓上硬榜

柒左成個月

發緊夢

如果係kai

型到未
柒左90幾下

Zouma jm9

佢個樣真係屌唔落 笑死

都中龍

扮傾

柒左成世 未開季都話呢條廢上柴嚟

佢個樣好認真

簡狗今場踢得好好，唔係嚴重犯錯咪算

想打交？

傻鳩

魔性

條友jm9

條友仲乜

發咩癲

Jm9有咩好嘈

紅啦柒頭

屌平安鐘

條友做咩撚搶波

捷狗叉頸係咪唔識死

救心丹

好彩。。

RJ今日無態

下半場差到

平安鐘時間

Now班友 條友走過黎撩交打 仲好意思話捷叉頸

又比人攻

Now不嬲on9

Post 2

[迷撚死全家] 車 v狼 2

一對返中上遊就現晒形
唔識贏波

矮差唔多成個頭仲撩交打

俾返美隊打左啦

唉DLLM又準備失分

啱呀 撞死幾隻

留意返 狼排緊13

你係咪未見過迪屁挑機Walker

查奧爾入黎 對面入埋個勢唔同哂

輸嗰球冇得講
又黑了球pk

Podence好勁

屌仲要輸12m

今場條右路廢嘅

？？？？

12碼

伊清係咪準備又反撚

輸埋

屌
輸鳩埋

對呢矮仔最好好似我地美國仔咁串鳩佢

都話今日RJ無態

熄電視訓得

屌on9

冇掂

var呢？

報復性加叉頸都話無事，唔怪得你地咩都話黑哨

咁都有 食撚屎啦

好似冇踩到啵

插水wo

無掂到wo

插水wor

冇掂wor On9

明明專心打左勁好多
撚狗就鍾意做戰術大師將佢調嚟調去

插水WO

輸撚埋

屌你老母

仆街死啦狼狗

插水？

掂唔到喎屌

玩完

Var????

又黑一場

插水

插水Wor

兩下都踏唔中 仲12M?

就算係都禁區外

插水都12碼

[迷撚死全家] 車 v狼 2